提供十分简单直接的基于 RESTful 的网络请求（http request）接口，实现了网络请求的大部分功能，包括：GET, POST, PUT, DELETE, HEAD以及下载请求。同时使用NSJSONSerialization自动解析服务器返回的JSON数据。代码是blocked-based，并且支持ARC。这个类库使用十分简单，可以代替功能虽然强大但是使用较为复杂的 ASIHTTPRequest, AFNetworking 以及 RESTKit代码库。	